點睇8238 惠陶集團

創仔現價比當年招股價大折讓，但少街貨而大成交，近排好大棍上到來，睇大莊炒上，去翻招股價就第一站過唔過份

老千嚟

仲以為冇人玩8238, 估唔到有同路人

但睇唔睇好被大莊祝福到0.37招股價位返家鄉

我覺得難d，始於間公司冇業續，新老闆又唔知有咩搞作，我覺得有一、二倍水位可以食左先

今日走未

未，仲有得玩

諗緊加唔加注好, 但見都有唔少沽盤

我估震倉，升左幾日都要回下氣，你幾錢入？

0.088 佔2/3及0.114 1/3 貨

個名唔好聽

806 惠理集團
個名係咪引人入勝好多

咁高價就唔好追住

清你貨底幾多？ 穿0.1之後有冇走/加

另外有冇人玩1239，58，36

我0.069入，0.1走

仲有冇多一轉炒